twitter手雞翻譯唔到

twitter mobile ver 點解翻譯唔到， desktop版出到無問題
點撚樣會咁樣樣的？

出錯谷…莫屌

不過用連登入TWITTER又翻譯到

連登入網頁版twitter？

手機版成年都係咁 點更新都無用